公屋無人權

想安靜食個啊活都有顛婆 個細路女要成長系個地獄入面 真系慘